［最後晚餐］［End game］［最後一戰］千其唔好中計。。

呢d都喺當權者最迫切要做嘅事，
所以不斷吹風，寧願一日收曬你哋皮。

估計今日831將會喺濫捕最嚴重嘅一日，各位小心。

香港人加油，萬事小心！

抗命唔喺一日就可以分勝負，期待10.1好好賀吓佢。